美國在懲罰中國方面的挑戰：傷害北京而不是香港

“Beijing’s decision puts the U.S. government in a difficult position, because any policy response against Hong Kong will largely punish the wrong actors,” said Leland Miller, chief executive officer of China Beige Book, a firm that researches China’s economy. “Pulling back its special status will mostly hurt Hong Kongers who overwhelmingly oppose this move, as well as U.S. and other foreign companies based there. Visa restrictions or tariff hikes would be similarly counterproductive.”

Miller said he expects the Trump administration to apply targeted sanctions but in order to turn up the heat the U.S. would have to target Beijing’s interests, not Hong Kong’s.

As one potential option, the administration could impose all tariffs it’s levied against Chinese imports on exports from Hong Kong but maintain special treatment of the territory when it comes to sensitive technologies. The U.S. has enacted license requirements for American companies that want to do business with Chinese technology firms, including Huawei Technologies Co.

The White House could also sanction individuals involved in curtailing Hong Kong’s democracy, or businesses associated with such actions, before it partly revokes the region’s preferential trade status.

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

唔介意被波及

俾佢島真香港人, 即刻攪掂

hit me

罰埋香港冇問題

直接傷啦 驚西

幫助香港獨立搞掂